借咗錢比朋友，想追返條數。。。應該點講？

是咁的，上年借咗錢比兩個friend周轉，最近想追返條數，怕佢哋冇咗件事，但應該點開口好？

有冇借開錢比朋友嘅巴絲贈兩句嚟拆點佢

阿偉，在嗎

憑我本事借，還你老味

在

屌你老母🖕🏻

😦😦😦

還錢呀屌你老味

認真post嚟

憑本事借
😦😦😦

有冇本事還返嚟食樹皮喇就快

借錢還錢天公地道喎